有冇人好撚憎另一半用情感綁架？

每一次做錯咗
一嗌交處於劣勢要分手嘅時候
就係到又話要自殘又話要自殺

咁咪分囉
反正你都忍得佢耐

分 lee種痴線人格係冇得改 依家唔分遲早都分

其實個term叫感情勒索

佢唔會咁做
做左都唔關你事

我好憎啲人濫用情緒勒索呢個term就真
你嗌分手人地想死都唔撚俾

橋唔怕舊最緊要受

所謂一哭二鬧三上悠亞
嘈到臨界點時返房睇套av等大家冷靜下就冇事

有邊個唔憎，所以提早分手

唔好話我知要去死就ok

其實呢啲人都幾唔成熟，係就係可能會因為咁而唔再嗌交但個問題其實未解決仲要嚇親人無意思

有，跟住分咗佢都係無自殘嘅

想死唔係勒索 想死都要同對方講先係
如果係想搵人安慰自己 無理由搵個令你想死嘅人講